# Description
## Use Google translate, it is original text
Даны две строки строчных латинских символов: строка J и строка S. Символы, входящие в строку J, — «драгоценности», входящие в строку S — «камни». Нужно определить, какое количество символов из S одновременно являются «драгоценностями». Проще говоря, нужно проверить, какое количество символов из S входит в J.

Это разминочная задача, к которой мы размещаем готовые решения. Она очень простая и нужна для того, чтобы вы могли познакомиться с нашей автоматической системой проверки решений. Ввод и вывод осуществляется через файлы, либо через стандартные потоки ввода-вывода, как вам удобнее.

# Run
`cat input.txt | python main.py`

# Sample usage
```
❯ cat input.txt                 
asdfghjkl
nvienvksndfinevlndpvinjlnpvijnwefnvinpivnwekdnfvfsdnfvlkenfvindskfjnvonefvksnpdvnwoevosnvosevrn
```
```
❯ cat input.txt | python main.py
31
```
